\begin{song}{Självmördarevisan}
	
%	\original{Hej tomtegubbar}
	
	\original{\citetitle{hej_tomtegubbar}}
	
	\addphrasetoindex{Hej tomtegubbar vrid på gasen}
	
	Hej tomtegubbar vrid på gasen\\
	och ta er själva av daga.\\
	Rödsprit vi hällt i alla glasen\\
	och fjäriln vinglar på Haga.
	
	Av arsenik får man kolik\\
	och alla tomtar sko-la-sto-lik.\\
	Hej tomtegubbar vrid på gasen\\
	och tag er själva av daga.
	
\end{song}
